外圍急電

魚拉突會煲魚生粥
1:0

買左4:2果d自己補飛

lm

多謝ching